恒指 30000點阻力超大

係咪到頂了？想沽走晒d貨

大股災快到已all in 7500

關你撚事